緊急報告！建行已經好唔掂

今日有啲港紙定期到期，建行打嚟叫我做續存，3個月2.4厘！

放心， 我唔會貪圖少少利息，將會等所有定期到期close account全部提走！

今日拎左D出黎先啦

cut咗卡

利 前員工
有乜想知？

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

lets go citi

一蚊不存中資

推

提左身邊d老人家未？唔好成世積蓄咁就化水

係呀係呀 你地每人拎果十萬8萬神沙出黎就擠提兼淋檔啦

香港有存款保障，包括定期存款

hkd 2.4喱呀

ofc

係咪好多新港人？

做幾錢有2.4厘呀

唔係
但全部都係冇夢想嘅中年人
建行係薪高又hea
適合養老

中銀

冇講幾時比返你

香港有50萬存款保障
你有500 萬cash咪去10間銀行開戶口

支持,
同埋其他外資行 利息都唔差.
所以唔一定蝕底, 可能仲賺左

same

延伸閱讀

滙豐不停助攻，收中銀皮

[有圖] 支爆？中銀ATM暫停服務

中銀ATM又暫停服務

「不要取消」 中國銀行戶口！

我們應該把目標放在撤回，這些九牛一毛的活動到底有乜用？

[深度分析]民意與民心的分別

應該係釋放所有被捕人士，取消暴動罪，追究黑警濫用暴力罪.

黑警係而家香港最大嘅毒瘤，最大嘅毒瘤香港人隨時隨地都可能被黑警襲擊同拘捕！

抗爭要贏 唔止要識點打 仲要識點諗
(講思想基礎，思想同行動一樣重要，希望大家可以睇下)

[深度分析]民意與民心的分別

有骨氣！

建行工行同中銀比多咁多錢 擠提唔到
中銀香港得建行1/5
要造就造低股價

Citi DBS爛到仆街

推！

Dr. Jim 是咪仲係建行

唔知仲有幾多人識 舊登花打

啱！

邊有咁易...
大戶市

唔鍾意用支資銀行未轉會囉
你理得我舊錢幾大同乜原因

連銀行都唔掂
玩撚到佢地叫救命

兒登仔撚識

用渣打會唔會危險?
渣打都有份係銀聯

我係度諗
我個蝕緊嘅強積金做緊咩

616出黎遊行果班平均拎10萬
果度大約幾多錢？

一人一萬佢都麻撚煩

薪高？

利申 準備走人

Push

一萬神沙冇影響ge

我都準備close account。612嗰日，建行美金定期2.7厘，我都照羅錢轉去痕身做2.3厘。黎緊另一筆定期下個月到期，我draw埋錢就會close account。

理撚得你淋唔淋 總之就射落海唔撚益你

一睇就知你連基本Econ都無讀過

你以為一個人拎10萬出黎淨係影響佢地存款量10萬咁少呀

收埋你啲CE ECON啦
ICBC 個 reserve ratio幾低都唔會因為你班散戶搞淋成個ICBC GROUP呀
我就晨早沽左一大筆港紙轉美金 你自己諗下點解啦

你話唔會咪唔會囉

其實息口真係經常會變
但平均計, 非中資, 大額, 好似恆生定存幾好息

十萬八萬神砂 起碼收返你幾舊手續費
你提走無問題 你自己諗點搬返屋企
但金管局每年都花過億去鑄造新神砂

："都冇人ban 腦魔，點unban 呀"

聽人講過個50萬存款保障係好鳩

2.4厘三個月

大家加油

加油繼續搬錢走

2.4%

買場澳假好過

銀行自己有無存款保障呢？

一堆廢人
個人工同能力不對等
日日鳩hea等收工
organization chart混亂不清 有事周圍推
人工方面係過高
e.g.當年 b/o entry post 18-19k喎
同期hase先16-17
mt都係全行最高

咁既然冇影響 大家咪轉走多啲

香港人SMART MONEY
你要識走位

原來616既人全部都用開建行

我On99，3月時做咗美金12月定期有3厘，全港最高， 我都感覺佢好等錢使

唔止建行，講緊仲有其他中資銀行
特別係中銀

technically yes
treasury係最crucial嘅factor
但仲有好多輔助 因素
例如佢idb/c.c.夠唔夠數

另外就係以往香港嘅建行亞洲同大陸嘅建行
2套system係分開
database唔互通
但最近merge in咗

另外建行apps有好多authentication會問你拎
例如call/storage/media

我建議大家信任中央政府
千其唔好抹data同del app

有巴打建議放一蚊畀佢哋喎

「不要取消」 中國銀行戶口！

放唔多於150-200

識玩去中資做按揭買美國科技股，英資太古收息，此消彼長。

你估d人有錢咩，全部學生，有1萬都偷笑

你老豆老母冇幫你儲錢唔代表其他人冇
再者我講平均數

得十零萬係中銀
準備提走哂佢

4000蚊收到未？

黨有的是錢 沒事兒

就快冇水 花紅都冇啦

永明金融係咪都係黨資？

resist

你地唔好ff啦 一早都有高息定期推緊

如果執，你估幾時先分返錢比你

當個個都咁做就唔係九牛一毛喇。。。

比翻小小基本常識出黎唔該 唔想負皮你

同佢哋信用卡marketing夾過吓，人中之龍，hea 中之神

入面真係冇人做嘢架

貿易戰 要鎖死港元 以免推高美金嘛

一早簽左啦. 擺埋上黎, 不過冇人理

有親戚由畀建行收購前既美國銀行存到而家
已經取消咗戶口

今日想係中信轉錢走，都走唔到。網上銀行瓜左....垃圾

其實呢排好多銀行都玩呢套，0乍0乍弟弟阻頭阻勢咁等你轉唔到d錢出嚟

今日美資都有2.3%
季尾呀ching
中資行幾時都高息架啦 hibor抽係港元定期高息原因 你10萬8萬真係影響不大
反而有客研究轉錢去外國就比較大獲

利申 美資員工支持大家過來

有乜咁大鑊？轉去外國安全過香港，我就係轉去星加坡，美金定期得1.9%，我都覺得好過放喺香港.

你定喺香港雖然利息高少少，但係隨時一鎖就鎖你幾個月，有咩事就走唔到.

佢個BLOG都好似停埋無再更新

係，2017年之後已經收咗皮

支線任務

一蚊可存中資
兩蚊就唔好啦

939都係

我早幾日先中銀轉走8萬美金
每個人都做，一定有d用

P

未爆煲乜都有，爆起上黎自身難保，到時佢就會同你講，保你老母